[突發！] 爆眼女義士俾班仆街起曬全家底

入去Report 唔洗join group

吹雞啊吹雞啊吹雞啊！

Tg group report 冇用，
如果唔係老豆搵仔一早收左皮
冷處理就得

成班盲閪

以為帶眼鏡就係同一個人 放埋李嘉誠張相上去啦 佢都帶眼鏡

教撚左冷處理咁多次係唔撚聽

都預左啦

都真係幾撚似。
大家都有眼耳口鼻。又有頭髮咁。
啲藍閪眼又盲耳又聾，
真係變咗100%match 㗎。

有狗要起晒全香港人地址容咩易

咁直頭整張李+x張相上去混淆視聽仲好

應該有啲拉左，Popo比資料，甚至個谷popo有份開

其實有冇諗過起完底後
要夠多人理先會有個效果
姐係我無啦啦放件3唔識7既中同上黎，都唔會有人理
黑警驚比人起底係因為太多人憎黑警
我地同爆眼義士無仇無怨，最多咪睇兩眼
冷處理就得

其實可以試下add之前起底popo 啲電話，睇下搵唔搵到黑警放料証據

佢起個班人全部都係公眾人物咁濟.....戇鳩以為自己好撚勁...

冷處理呀
屌哂你地班推文回覆既on9

扮市民？乜撚邏輯